美股認真討論區 MCI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

冇腦做好aapl

貼定先

BB 19

點解人生仲要返工

人踩人

想開市整張gme straddle 玩下點睇

去個廁所都世界變

GME 老散的力量

136 吓

80% 痴撚線

ifc jump

酒呀

DIU GME 得個萬幾股1分鐘都可以CHOK咁高

我諗你要開定多幾個post la

散水

買GME財自不是夢,可惜我得廢老股

GME兩日時間就升到同台積電同價

我無全力阻個朋友買算明智

今日嘅連郡VIX好撚高

110 支持位？

GME 136番到去106好撚癲

係咪要gme今日開唔到巿？

笑咗

又升

一陣開市就150

125LA WTF

1000

今日一個 GME 應該推到好多個post

死廢老tesla

...permabear: never short meme stock

GME散戶一定輸
跌到熔斷高J走唔到
大戶條網線+AI出貨快到痴線

一開波熔

想喊

好多人SET價到左賣哂出黎姐,一陣又上

gme留番比d股神玩，我去玩bb算

Gme 升左一倍 係咪真係為啖氣？

拎返本金就開始SH啦

根本全世界有玩美股既老散都睇緊GME

94%係做乜鳩 盤前無得升到溶

係gme 面前，所有股都係廢老

開始覺得GME目標價$420.69唔係講笑

gme 今晚可以post返3月熔斷張gif

望住我個兩股GME double咗唔知講咩好

未開市架 哥哥

Bb唔算

傳說中既cup noodles pattern

GME 盤前turnover 已經54m 多過Tsla

Aapl咁升法

do u have a position ?

得10股14蚊BB高到加唔到

點只1倍,由20$上到120$,講緊6倍

暴

開波即刻秒速賣option喇 仲同佢SH咩

short side都要平倉

做咩又閪冧

想知今晚之後仲有邊個敢繼續SH GME?

今日冇50%都係廢老
利申：廢老

好彩入唔到 cls
今晚3點再睇

Pltr

屌你老母而家冇100%都唔好叫升

學 wsb 咁 40 蚊入咪無事....

笑撚左 無short pool

講真gme好撚恐怖

Deepfuckingnvalue開巿身家又要翻幾多倍

係咪班大戶焗買貨HEDGE OR 交貨比CALL

出面啲新人點會40蚊入...

準備過veri

屌你隨時1億鎂

好似全球散戶一齊推緊gme咁

GME慢牛，健康龍

得個2.幾％收埋啦

就睇聽日有幾多人要上IFC

呢一役應該好難忘

長玩長有啦 唔洗諗咁多如果全倉call 點點點

straddle 係long call+ long put 賭爆邊
而家唔會傻到做gme short side啦

到底夾邊個

升到咁，好想清倉止賺

根本係,人人都想賺大錢,最重要係GME同SHITRON兩邊根本無動作,咪繼續炒上

好癲

睇錯, sorry

唔撚比你班仆街開市入call拉高散仔成本, 睇黎有排玩

屌女又出去扮新手

上星期隻毒煙都升20%

大戶條網線值幾十億
比散戶快0.001s出貨
散戶都要IFC

盤前唔放 開市實跌到熔

其實散戶點會玩得贏大戶
上帝要你滅亡....

10%都冇
屌垃撚圾

straddle靠扯iv搵錢
好難再扯得起
分分鐘1000iv

今日iv有無350

bb開市回番落17得唔得

所以又佢哋

你又知veri今晚唔爆升

但真係抵佢嬴用身家同機構硬撼左一年

得

點止

編年史一定要有...好激動

citron真係可能收皮
利申: I don’t hv a position

屌你老母
FT入金咁撚慢架

好痴線呀 玩到Andrew rage quit

拿GME呢d就真係最後的狂歡

dxy

音樂椅

10%係gme面前只係笑話

NOK downside: 3.8x
Now: 4.38

依個係金融界嘅歷史性事件

唔夠100% = 廢老

真大戶點會玩呢啲

有幸見證

可能未開市已經溶左

Freefall好睇啲

其實citron沽空咗啲貨，係咪佢平倉之後先會升停

上星期2xx
今日過硬3xx

拎本金 其餘食花生了

你話呀
我地連郡少年股神今日就孖爆200 call

聽日就財自

最癲係蝕緊50%都唔放, 未試過睇人賺錢咁開心

係一日唔夠100%升幅 = 垃圾

依家無升咁快了 好多換左正股

盤前特遲
一開始已追不到

道指轉燈

散戶加埋都未必有10%流通股
點解你覺得大戶唔會割韭菜

已經等如柯達之流
博下bb好過

Bb 無啦啦變3倍股

ikea

本身有少少係度擺左半年
無啦啦被動參戰

請食飯

呢啲就係真漢子

Arm ar

點睇都係大戶互割 之後橫盤出貨俾散戶

都未撚散場,gme無借機增發/shitron平倉走佬都未係最後狂歡

大你10倍
20股

依堆撚樣定貨就happy

睇GME仲好睇過睇戲

Afrm肯跌未

呢隻今晚都有得上?

穩穩陣陣入pltr算啦

fall落嚟個下就好睇
玩過妖股都知AI出貨有幾快

仲未正數返

bb準備20蚊,摸頂巴大勝利日

識玩既

伏定pltr

利申會落1/5總身家去long call

過5 蚊先再講

無散貨 無short pool
好睇了

$136入咗 gme點算好

一定搵位出貨換美金
落咗袋先係真

大過你就叫大戶架啦

WSB之後既目標,根本free money

咁多options 夠唔夠Liquidity
有無人接貨都唔知

bb係升得無咁快既柯達咋

上個禮拜5末日call都380 IV

佢夠膽增發你應該走唔切一棍熔斷

一樣

原來咁撚多institutional investors㗎
話唔定wsb真係華爾街操控嘅

原來 宜家傢俬 盤前都 5.2

Bb有未來，柯達只係妖股

其實佢升咩

Hi 見到m字未

所以我一直無入場,好想知佢最終係咩結局

今次100%係market maker 問題
所有fund 佬 (有risk management / control)
星期五一定要斬清, 包括malvin, citron

自膠
個問題係而家根本冇otm call買
如果10:30仲係$100up應該買2月60 put算

呢個係最大背叛，真係會俾人拆

Dnmr龍左上去

60增發， 你就仆街，俾機會citron走

話左 mid small 火箭

1秒溶斷

散戶加埋都唔知有冇10%流通股
大戶打大戶講到散戶革命

啱啱係咪有人話想阻止朋友孖爆？

如果真係俾佢阻止到應該無朋友做

FT 盤前係咪九點

表面就聽日demo day

一嘢抽升之後夾埋整幾多浪後通殺

留名睇又係升溶，升溶，跌溶
之後一埋人又話SH, 一埋人坐左係高位叫人入場

聽日demo day 莊又儲左咁耐貨 再加埋成理已經痴左線既wsb

今晚個倉唔過飛巴線嘅都係零係垃圾
利申：垃圾仔

Tsm食哂屎

係，冷靜機制黎

咁都夠膽增發扑鋪都似

出面4個gme post

估唔到最尾都係俾金融大鱷撚

唔準你話kodk神股最少契媽隻prnt有入貨,bb無

今晚唔睇po啦

好堅, 今朝講完, 今晚就中

0.01秒已經溶咗 佢哋條網線搭係人哋server到

有無人解釋下咩叫飛巴線

今晚gme會熔幾多次

GME開市
一係升熔
一係跌熔

點解？

睇翻wiki

啲人講到50咁
感謝巴打

升又食屎
跌又食屎

屌

#1有人寫咗WIKI
可以睇吓詳細解釋

有啦

晚晚班女都m字腳等我

5次

其實係全線上 mega cap都好龍

我估expire埋下星期就閪冧

財富交換遊戲

燒山加持左

被人雙倍收割

係咪可以睇班鬼仔拆GME 舖？

妖股開始熔了

GME全部call原來上星期到晒價

25.7伏左成個月

gme風頭一時無兩

GME！GME！GME！

未入GME既唔好高J啦
唔好話我唔當新人係香港人

點解咁睇好

想short都short唔到

WSB下隻爆升股

屌我無上水期間飛巴搞成咁

仲有兩日先財報而家黎估跌

GME炒得勁啲定當年TLRY炒上$300勁啲

Wsb 係引爆左兩隻長渣股
賭波同球隊營運無乜好大關係

gme 120

文青唔使用菲林機呀

走啊gme

上牙

清你delay得好勁

gme先係價投

bb泡沫 酒呀

要個IV 升到long side 輸
就可以完(?)

而家咁龍 今晚都似...

等班傻仔炒完er, 我一put送她喵見steve jobs

睇過段YouTube 有大户就係靠依0.01秒既速度賺其他延遲既錢

tvix

呢度係yolo派

you only live once

係 高頻交易
AI 0.01秒內入買單即出貨
賺個1毫子差價

有機會計過條數，唔對路所以唔開
或者正股流通量唔夠，我估

但係覺得羅素由11月起到依家無乜停過
好多唔關事都炒起
好多基本面過唔到自己個關

我意思係pltr都係wsb講既target之一咁gme同bb炒到咁點都多左人跟wsb 佢之前list既股咪多左人留意 個人認為唔係主因都叫x factor既

why not both

High frequency trader黎

密密食都和味

Gme冇貨喺手
唔打算參與
隻pltr好早就入定左

之前有個英國啡人都係差唔多咁樣玩，但佢玩到俾人拉

道指又要食屎

PLTR真係炒得起咩

$YOLO 睇黎可以買少少黎玩

0.01秒交易幾萬次 一日幾十億上落

發現好多新手未見過升穿option range

其實唔係無開係無買賣者
今日升穿開市就有㗎喇

佢唔係大戶俾人拉正常

你岩
最麻煩係影響到我會唔會賭博形式睇呢兩隻

又好似f咁？

Wsb etf

今日買少少pltr遠call搏下free money先

石子先係重點

一陣升到200又話你撚新手呀

美國d高頻交易係直接租nasdaq個server房

希望你個server擺正主機隔離

Tsla又插

唔好再問點解無喇

高頻交易係石派嘅極致

你知唔知買緊一間乜野的公司

宜家唔叫炒啦 demo day無咩意外既應該長升長有

升咁高點參戰

人哋電腦 石派人腦 點同

Gme依隻野call put買晒都幾難輸 d iv 300%係gme面前得啖笑

我大FBI當年應許之地係100

禁售期就快到

納DEEＡＴＨ

出面班友鬼知咩
仲係到睇GME 基本面

tan又升，屌， 我又要數錢

短炒就算
間野本身仲蝕緊錢，管理層都話唔care revenue 只係專注係業務同技術上先

我11蚊貨坐到今日都走 講真炒都咁唔通個個都有錢唔賺咩

執石印法最後一層 神功大成

sofi個ser擺咗係邊

啲post去得好快

YOLO

YOU ONLY LIVE ONCE

#PEACE✌️🕊

tan叫升 咁bb gme叫乜 ...

Pltr俾我感覺係ai big data analytics界嘅ba

有條件 sh 可以玩盡 d 先放

果個係佢喺英國自己房用自己電腦寫左個algo, 目的係為左入大量order之後再光速cancel order離整大個volume俾人以為有好大demand; 冇記錯ge 話

應該放左係地球既另一面

To
The
Fucking
Moon
🚀🚀🚀🚀🚀

練埋長hold訣先可以破碎虛空笑傲江湖

好多人唔知熔斷之後仲有個停牌

廢老爛果

係 光速出一大堆買單會推高個價
一推高就出貨 賺差價

You mean佢係美國政府親生仔？

浪費左財自機會

有無人有份YOLO list
岩岩發現我隻AMC都有份
好感動 坐撚左好耐 終於得救

gme 如果用升, D 人會誤會你

熱炒股風險太大 到左當初目標100就算

未完
佢哋仲要計到自己部機條網線有幾長
去nasdaq個server條線要短過其他人

唔知有冇人接左gme火棒

mega mid small 輪流上

睇過啲片話啲券商玩到要求啲線都差唔多長部機愈近愈貴

其實盤前除左GME BB
FUTU都升得好癲

sorry gme之前其實under value而家股值回歸 bb泡沫大到

有個人挖咗條地下光纖 啲大戶幾十億嚟租

一定有

盤前

若干年後d人會唔會問點解當年GME有咩消息炒到幾百蚊

即係等執嘅廢老垃圾舊資產？

出面大把

龍巴仲係唔係到之前5蚊買落gme 而家發左達

冇人接火棒又點樣推到依個位呢

太陽神

幾時完

想睇吓遲啲出面有冇苦主區

呢隻野你去睇返十一月既連登同WSB就知道佢基本面
d人分析曬

火箭

仲未見到豬豬教就知今晚仆街閪冧

唔好玩啦，岩岩上130個時間岩岩好啲人收工
一定有fomo

是咪股joy 近了

100 係指？

我反而想隻pltr慢慢上
而家咁升法好快散水

依家我就係苦主，無買到

希望唔係話全世界既散户堆埋一齊比人割

sofi送嘅垃圾imax

新人有信心贏到大戶個AI同網線
可以隨便高J

100係gme pltr sh

理論上係快 d
無諗過真係有應用

有 1K USD 入BB call ok ?

本身PLTR睇好$25 入，突然咁搞一搞唯有等熊市崩盤

豬豬教不是指標

神奇膠

ikea靜靜雞

勁過龍市係咩

高頻交易先係最賺錢既玩法
又唔洗坐貨

唔係大戶真係慘

搵到link

苦主二

神龍氏

最後瘋狂 群魔亂舞？

係美市

得港股分牛熊咁on9

美市就係龍過龍市

buy the dip faggot

特價緊

有閒錢就try

苦主三

我大太陽能決定冷靜 唔去追其他啦
穩賺好過訓唔著

信息差好值錢架

苦主四

港股分升定跌
美股分升定大升定火箭

IKEA 有上市

希望過埋今個禮拜先

岩岩比人串
今個月個倉贏唔到GME
係咪唔好再同人講自己有美股

Yes

龘市

入唔入PLTR好好

就係睇依段片

岩岩同個 fd 講, 既然睇好既, 音樂停既起到咪起
唔起既咪再等

買GME 唔好孖

大戶個AI同網線會送佢上IFC

你on9 阻人財自

bb keep住呢個位就岩，開市再落番17

頭4隻都係wsb推

有買爆升肢但早左一日放
永遠令人最傷心
5x蚊貨
星期五棍插個下 差少少蝕錢 搞到走哂
發達機會咁就無左

龍巴7月打後已經唔係到

咪阻人發達

我諗起上個星期既bb
睇黎仲要升多幾日

同你個名唔夾

入啦

WSB個個曬命 貼倉

IKEA 11萬升15%
係咪痴撚線

想入貨

突然覺得自己買左TSM, Ark 好on9

邊個賣GME就係對西方民主自由嘅手Joke唔撚住！

開市free fall

制就自己按的 人地就10$底 你諗你

sec正路有冇位入

有無睇過The Hummingbird Project

又投名狀？

盤前都賺夠
夜晚早d訓

Gme 玩完啦 ？

其實對比起BB/GME
佢升得唔算多

今晚隨咗gme bb同pltr
有無正常嘢可以討論

買太陽能都可以訓唔著，不如買2800

Ikea futu

好耐無見龍巴
佢會同我傾期指

18啦

靈車同爛果唔入流

香港IKEA開返未

3隻我都無入
睇黎可以聽朝再返黎睇

槓桿嘅野都係貪佢刀仔鋸大樹架姐, 鋸到樹嘅話之佢膠刀定鈦合金刀

無人提aapl投名狀

變咗賭搏區
好玩過狗會

U PINS SNAP都唔錯不過唔知今晚會唔會個個玩wsb 3寶無力升

futu 靜雞雞都+16%

Aapl +2.8

廢老股講黎把撚，2800 升得仲多過佢

ikea 個陣唔夠錢 入得20股

未平倉就gel

Demo day wor

廢老股冇人想知

依家入啦

Ikea得150股上個禮拜啲錢放晒落gme度
落返3.8個日無得加貨

唔知5蚊仲入唔入好
一齊好似小西上次隻jagx咁玩爛咗

想請下呢一刻有咩值得入市

可以嗌凍飲

Ikea 同bb, 我入錯BB摸頂暴跌

gme 孖爆無悔

Super QQQ

問ticker 一律SQQQ

SQQQ

已經冇人CARE

on9 你地有無良心水買sqqq

梗係allin gme

真.執石

無入

制就自己㩒既 轉個頭升到50蚊唔好喊

忘巴. JPG

慢慢升慢慢升

200股 聽日加凍飲

"如果"一陣$115開
strike $115
"如果"IV, 400%
29 Jan, 115, 大約$21

rlx

人踩人個陣你就唔係咁諗

收皮啦依啲廢物

aapl投名狀已經wfc

短線
pltr50
bb 40
gne 200

咪臭係 3%都無

幫我老豆玩 幫佢買樓俾我

見到人地賺咁多自己賺咁少
仲難受過蝕錢

啲賭徒個肉體跟住股價Free fall
你就會慶幸冇入

果果教assemble
er上160

唔同定位 冇得咁比嫁喎

上星期60先$10 覺得貴冇入

remember, stonks only go up

屌又hunter x hunter張圖

垃圾股
升得果11%

突擊

NNDM

$16

話左

呢啲開leap抵玩啲

得11%俾乞衣

重倉NVDA既手足，心情如何？

BB都散水

Freefall

wsb 都係玩mid cap 多

Ark呢啲同做定期收息差唔多
係低風險投資 冇得咁比

穿30%=散水

重倉nvda aapl嚴重跑輸大市

其實佢企硬18都幾好

唔可以咁諗架要跟住自己節奏

眼紅人做錯一次決定夠輸你幾個月profit

Ark年初至今都5倍up啦

無睇過好似其他國家 netflix 有, 不過我知馬會個買波 system 有 delay, 因為可以現場睇波快過賠率變化

GME 開始有花生食未

izea高位不動如山

年輕人 有無反思 點解唔入貨

未開市 企係18先有得繼續升

7點應該再黎一波

d人排緊隊去IFC

彭巴仲有冇持貨？定攞咗啲錢轉去玩bb

京西
今晚200

得 tsm aapl 根本好似無買過股票

年初

玩得NVDA 心情就要同隻股一樣不動如山

GME豬死了

撈底先

大倉都無郁過

上兩星期 日日 入平貨

今日冇10%嘅股都係垃圾
冇15%狗也不屌
冇20%係廢老
冇25%係一般貨色
30%係正常
過飛巴線先係好股

佢地嘅信念只能用愛嚟形容
唔係我地啲見錢開眼嘅凡夫俗子可以說三道四

大戶個AI沽貨唔會同散戶講人性
一嘢沽落去 全部坐山頂

Bb溶緊

後面少左句
而女神做左雞你無錢又唔敢幫襯

財自就係咁簡單

D 大戶 2020年3月究竟拎左market 幾多panic well ge 貨

Gme 幾有趣

波動到

上年有koda，今年有咩？

數錢係開心嘅 不推文數錢會更開心 有冇人明白？

一個鐘溶一次

啱

GME! GME! GME!

Melvin先係淡軍大佬 始作俑者

牛牛已經一堆bb苦主

山頂個啲會唔會想死

BB 好撚廢姐 妹番落佢

屌那星

搶包山人踩人

分分鐘人地轉埋身都冇人知

個bb無咗了

抵撚死

咁咪抵你毒撚

Gme依家大特價？

盤前咁興奮

冷靜啲先

話知你新人定香港人啦 邊個推文我block邊個 10個有9個都唔知咩人黎

落翻14

買左10股想一齊興奮下

屌女巴要50%先叫勁？

超準，真係今晚就$18

GME睇住D巴打賺錢
自問冇本事玩

ark 都低風險

Citron 有無機會直接執粒走數?

連郡開盤先出兵啦好唔好

每日波幅唔夠10%唔好同人講高風險

係，都無跌過

分分鐘留比個孫嗰時都係520-540

會

轉身買call點會話你知

3T大船變3T潛水艇

穿左100

升緊都屌

慘過放銀行，無息

90都穿埋啦

穿左90

已經停唔到

事實上都有好多蝕錢

望下隔離gme 佢算升咩

每股0.16石架都有

有無人淨係得ark系列，日日食花生

同埋option只有正市時間開

連郡個個盤前師

暴巴暗示1000 冇事既

佢細户黎，Melvin 先係大佬

130接貨個啲RIP

不嬲價投gme, 廢老先買tan

GME盤前已經示範左一次舊經濟2018-202003既圖

上年一晚200幾%

520 先得0.16

新手想問下
其實點觀察個股既Stage 3階段？ 係咪見啲平均線開始痴埋一舊就差唔多

另外之前追Post見有巴打提過如果龍頭Mega crap抽升就係回調先兆 但係點解既？ 記得睇書講過龍頭股係會喺大市升跌前會搶先反映市場走勢 唔知關唔關事

新手唔好屌得太大力

原來咁on9

我朋友已經輸緊錢

點解我會揀錯左上3T潛水艇 仲要上晒3隻

有齊nndm同pltr

問下佢做唔做雞?

860入左靈車!

計咗稅未？

IWM -0.2%
細盤股走去大盤股Only?

GME?

YOLO

好心廢老就去返老人院買2800

任何股市走勢，事後都總有書解釋到

SH驚西

忘巴

premarket機制其實係點？
頭先set左個價高過bid/ask個價
但都係入唔到(好彩入唔到可以即刻cancel，1買就跌到仆街)

10股GME跌20%都係輸200平時玩option仲激，但一堆人同船個感覺幾爽

佢朋友唔係女掛
另一個O字頭靚仔巴打先係

個股嚟講有所謂exhaustive gap
我諗原理差唔多掛
大市估長線邊估到

John Chen explicitly states this in his interviews and says they are a security company. Not cyber, doesn't mention AI or whatever.

感受市場情緒更重要

月頭落左call 磨到星期四就走左

留名好快重演9月孫正義之亂狗盛夾爆
依家啲small cap單日都成2位數升幅
我就睇吓到時插返1個月個堆股值幾多錢

remember: stonks only go up

你唔好入call啦今晚 認真

要對價

陳生唔識野就收檔啦

Exhaustion gap 先啱

剩係Feel到依加好High
利申 無GME貨

因為你唔係用
所以你睇個價根本delay咗
應該係

仔既話理得佢破產
send埋老破申請表俾佢喇

後悔了 當初仲以為供成水尻人 而家悔改黎唔黎得切

呢d妖股唔買都罷

即係要exactly set到個價係對家賣價先交易到？比高過佢都反而唔得？

幾錢入gme呀

同Econ一樣， 書本永遠都係事後
讀心理可能會更有用

130入GME既半個鐘頭已經輸50%

正股唔洗老破既

我無玩，老人家心血少，呢d大上大落唔岩我

GME可以留俾個孫

開市再炒轉仲得

得兩個原因
一係你無開non rth
一係雖然你高過bid 但低過ask

如果高過晒bidask 你應該就係無開non rth 或者你broker無non rth玩

靜
入貨時間

7字都未到

依加個市禁癲 想學下出貨同Rebalance倉位
睇左MM同Oneal啲書 買入點都叫學到啲 唔知點解出貨果part就捉唔到個感覺

屌你 阻人財自

心臟頂唔頂到

PS6出個陣可能升返上30

今晚gme會唔會轉燈

真係好多新手 上年溶斷個陣都無而家咁誇張

等緊臭雞X

我都無
想問佢個fd幾錢入

引出黎留？

真
不論公海定呢到都多左好多
同埋出剩都聽多左人講

羅賓漢係咪19:30開？
應該仲有戲睇

上網睇姐係成交升但Gap down 之前睇書未見過 學到野

賭場

真

SH

重倉果果老積電慘過食棍

個時d人係月供post

Bb 入返子宮

Sh係咁用架咩

盤前師
set100撈貨

你朋友就係你

你睇睇futu股價

慢慢贏好過輸
個心臟冇咁大

有人鳩吹what if SPACE X 比 ARKX融資

炒支概EV果陣都無咁恐怖

盤前唔升咁多仲好啦屌
開盤先有力升

直覺覺得

big cap Er潮後，which is Feb - early Mar

會大爆煲

係

Gap up with vol
即日補裂口

通俗嘅啲 大芋推高派貨

可能間公司已經破咗產
做牆紙都得

個市日日都開 機會幾時都有

咁有信心

其實唔係margin 一律sh

溶冇野買嘛

仲有人等爆，即係有排都未爆

bb唔係一路升緊 你幾錢入？

回報永遠都係用風險換
你睇吓上面有人玩GME一野冇左50%

台積電有派息 GME邊有

rth係指有無pre market玩？
我用CS既，我就係睇過我個價直頭已經高過bid同ask，但都無交易到所以先覺得奇怪

勁呀

利申冇錢再加了

可能同2020既走法一樣 1月尾MA20
3月MA200

Small cap跌乜鬼

無本錢賺呢啲錢

tsm有咩慘

睇埋手頭啲書先 仲有幾本未清

恐怖過Tsla個陣

新手一上黎就打大佬

得星期五 1% Turnover

有賺好過蝕，蝕咗就要賺返double

如果融到我相信有人會按左層樓allin

2隻都未上市，2隻都係得個吹字
btw. arkx玩得幾多錢呀，對比燒錢射火箭上太空，呢舊錢係九牛一毛

財務自殺

淨係d人衝去狂玩options
Market maker又要掃貨hedge delta
個度leverage咁大 少少嘢都會地震

無貨都覺得緊張

玩完AAPL ER我take profit減倉走人了

今日龍龍哈

如果無 我借錢all in

IWM跌緊 得散戶概念股升緊

驚佢冇做hedge/暗中開lc
咁易執粒上年夠佢收皮幾次了

如果今日gme轉燈
出面應該全軍覆沒

你有無揀extended hours

很傻很天真

係囉，ev果排都無咁多新手同熱門post

勁撚過3月
3月都係飛巴gel oxy sabr
capicitor 既唔識跌
總之全部都係正常投資者
一開波入黎我玩penny輸到仆街比人笑死
而家新手玩就變左神

GME 未散場㗎
最講道義嘅鬼佬都未起身

成班玩妖股練功力

gme仲要玩到星期五

SABR由5鎂升到8鎂大家已經射左
今時今日會變左落後股

問題炒高咗嘅small cap 已經變左mid cap啦喎
就係因為啲人掛住炒一間兩間 仲有好多鮮為人知嘅underpriced

笑 果時sabr我都有玩

太陽神請照亮大地

咁幸福 我無上gme大船 到時可能無錢買

我想睇

我一直認知都係妖股先吸到新手入場

粒精係蛋裡面游返出黎
屌豬撚左千鎂了

tsla果排一向大家本身有tsla係手，只係由屌佢靈車突然變做升火箭，無咁多新手

細細地買一股搭沉船

GME取代TVIX成為連郡熱門

出面已經狂J緊 GME同BB
酒呀

難啲不過ark實收到風

出面有人margin玩gme

發現一回返少少 冇晒新名 剩返啲舊人

Wsb大軍瞓醒就開車

人地要入唔通唔比佢死咩
比人講兩句就入都唔當自己d錢係錢啦
咁輸曬都無所謂

全部同我入呀屌你老母

加入雪花教，雪花要上400蚊啦

8月tsla個時唔癲咩

其實都升左40%

人性黎

原地自爆

睇人贏錢慘過自己輸錢

CS 美東7點先做premarket呀

#YOLO

你睇多d ticker就發現呢d大升日日都有
OCGN 0.4上3鎂
JAGX 0.65上5鎂
BNGO 1上10鎂
全部都10倍 同你GME 10鎂上100一樣

惟一係GME有option

台積日日跌，心淡

斬左就真係發熱

認真想問ebay 開張leap 好唔好
好似想上返$60 破頂

又無好緊張 買既都知自己做緊乜 人地一夜財自咪講聲恭喜囉
自問賭大細唔岩我 賭錢寧願玩下Poker/麻雀依啲 起碼有得靠實力 無實力都可以邊玩邊進步

唉 130入左

YOLO 實贏嘅咩屌
一鋪輸晒番唔到身

佢應該唔止$130

果時無咁多新手

Pltr而家比機會你加

雙目清你係邊啊
果果唔生性啊

VCP 突破！

咁你走未

Why not both？今日升呢隻，聽日升果隻。

有option輸更癲

玩妖股不如NNDM
穩陣好多

還我tvix

出口術呃貨

bb啲高層之前升少少就走貨

Gme今晚就過tsla

諗住放1半sq,買bb定tsla好

咁我搏tsla算數

我走完就升

咁都算入翻子宮

有無人知citron幾時要平倉

BEKE

屌 笑撚死我
10/10！

#youonlyloseonce

孖展玩妖股
花式自殺

sqqq

19.1

Biotech penny stock依排都炒得好行
做下DD 揀隻有前景既未必會升得少過GME

盤前仲綠緊wor有我同船唔洗驚

gme/pltr/bb

買個水晶球或者去問米問李佛摩點睇

YOLO唔孖點叫YOLO

一陣就紅

yolo派仲有無人係度

果果今晚直上$150

之前唔知邊位巴打係度吹左好撚耐BB
我諗個幾月都有 冇人入咩?
果時仲係7蚊左右
我之後6.7都跟左入

企穩18真係幾好

擺兩個星期
正得嗰幾百美

下點解？

真心一問 有邊個係4x/再低入GME
會唔會夠膽hold多日/呢個星期

你每日開nasdaq升得最高嗰幾隻大把10倍
不過99%penny stock, chatroom pump & dump 同埋冇喺呢度出覝

呢樣係大家共識
所以...幾時走?

Tsla生性啲啦屌

冇睇成個禮拜股
今晚決定放曬SQ allin

yes we are

又話sh上200

係聽日去旅行果隻緊張

呢d雞棚一拆就無

7蚊

市都未開一個鐘一個po

去tsm post比人屌你短炒唔好買tsm呀
Tsm係一種態度

明哂 好似套戲就黎到高潮位果種

咁走前講聲，thx

Gme咁早向下炒

BB?

呢幾日之前BB已經係連登大船啦

磨左幾星期 磨走左我20%貨

豬死了

唔入啦, 星期日諗住執位點知全都瘋了

起埋身上200🚀🚀🚀

SLV

一講就仆親

等睇又黎多次nikola 90蚊接貨

不過係穩陣嘅
起碼唔會大插先

未開市都推得咁快

入親都跌
一走爆升

今晚又可以ath

@摸頂

石仔又買左咩

我上星期見到，可惜只係入左好少

通常買先之後熔，龍

坐穩石巴 我炒完pltr BB就番TSM大船

今日冇20%升幅既股 提完都唔會有人理架啦

Ft都未開盤前

閪女人升番哂，TSM食左屎

係呀，死人係最穩陣

仲諗住long call升到咁今晚啲call實貴到仆街

仲升緊呀tsm

我諗住等開市睇吓幾多先買試過盤前衝動摸頂

抵死 死傻散

1%

遠離妖股可保心理健康，SH正股才是正途

不推文 plz

已經冇人理tsla
睇嚟er後仲有得升

Pltr而家比機會你地入

yolo派: 一晚就財自

豬緊1%

我7蚊都有入
但兩星期無action 走左

係好巴
第一次上船召集果陣入咗10蚊call

捱左果果咁耐終於比我等到

你會唔會er前走

等開市回調先入

屌你都痴線，tsla,aapl,tsm變撚晒新手股神嘅廢老股，個個all in gme咩撚嘢世界

WSB ETF: PLTR BB AMC NOK GME
LIHKG ETF: ARK 全家桶

今晚先call 真係難度大增 iv 扯到

呢一刻 stop counting 都有賺

升1.5％bb熔斷個零頭都唔止
收返埋啦廢老股

dip 緊啦

咁早gel 等間扑傻瓜

返上18啦

而家係盤前姐 可能開市就現形

果果 tsla tsm 契媽己成condom
冇人理

我同暴巴同你呢個睇法一樣
2020 2021歴史重演但大脹小回
20203月同20213月比都係

個PO推快到我有20分鐘delay

太陽神請照亮我們

papa 會懲罰世人

以前TSLA 一晚跌13％ 好CHOK
唔啱新手玩
而家gme bb pltr ikea

到唔到cathie wood 呀

9月棍比我坐過
10月棍比我坐過
剩係12月覺得買得太重減左20%碼

除非有野cash out否則同佢坐到熊市

新手指數高企
好撚淆

我都係，終於肯穿140
Ching會唔會走定SH?

我張10蚊call 係佢到價個陣已經走左

上年大家都覺高位 同埋今年美股宣傳多左咁多 多新手都正常

最後的瘋狂
雞犬皆升

留得低咪變歷戰交易員

張$10 call 仲係度
唸緊幾時走好

以前以為tsla好大波
依家諗返
簡直垃圾

咁你繼續等

下次big short冇死既交易員
可以排個list

200 MA 11000 now

上年咁上下時間tsla short squeeze 以為很難再發生
點知今年...

世界變

叫人走資個陣點左條炒埋美股路比佢地, 依家就走黎話返太多新手

個個炒GME,我敢講一陣一定會掀起一場腥風血雨既連燈哭喪

個個人係我
Btw 賺錢係你叻仔姐

毒巴堆QQQ同蘋果點

今次大家揸太多垃圾
跌落去Beta x >2

ok, stonks only go up

幾時到期

有苦主區未?
比返個正常連郡我

唔錯 個莊咁控法幾好
18.8 有成45.5k 單壓價
最好壓到落16-17 開市

信念呀清

我一起身見到我堆GME再+55%發生乜事

仆街 倉都貼埋

無買果班哭喪

利申：喊緊

牙musk 已成廢老

loss porn

屌女又出假膠POST

仲有好多cash唔知買咩好
好似咩都有返咁上下升幅咁
aapl, pltr, tdoc, docu veri etc.....
應該入啲落後定應該高追？

3月19 有排

統計
無入gme廢老揮手區
gme財自區

QQQ啦

唔緊要啦
呢D高風險錢唔係咁易賺
我自問比較喜歡悶悶哋贏

新手一問
手頭上有一堆 20210618 8 蚊 9 蚊 BB call
應該點做好

石仔講嘢咁正常

屌女佢悶到傻左出去撚人

今晚會入

揀樓

毒巴

pltr, tdoc, docu， veri，bb，IZEA, CCIV

本細就出手要更大

快到我追唔撚切
唔追喇屌

又開始有人貼倉

拉

睇好今晚升50%

原來如此！thx bro
cs咁大都咁遲premarket
有無邊間係同步開波

揸到世界末日

貼乜倉呀大佬

gme

好遺憾Bb$7果陣冇跟到摸頂巴
其他都係食下花生算

貼倉了來吧熔斷派對

岩岩上星期5啲錢係牛牛轉晒去ib
入左隻ai同nio
aapl應該都會高追

唔意外 大家等今晚轉燈

之後應該真係火箭

你個名 依家咁龍....好易高追

其實最好就做多啲功課，搵啲潛力股，坐陣，等佢開車，咁樣就賺最多。 BB係個好例子

如果想依家入市 買啲平穩既龍頭/etf

仲要勁串

話說我以前好似都打過篇文講點解唔好貼倉

受我一拜
目標幾多先

Bb一日 = 你成年 有無反省下

開下膠post心情會舒暢啲

IB

有用 FT 咁多位巴打
建議提早登入定
免得一陣好似上星期強制 SH 開市頭 2 個鐘

而家先睇到你個名唔好買，唔想同你同船

寫上wiki
解釋吓貼倉之迷

投名狀係唔係得AAPL無搞TSLA
係唔係代表連郡對TSLA ER已經有一致睇法

一個鐘一個Po 點忍到唔鳩叫埋一份

真。賭財報

QQQ/apple走咗十世，途中轉過好多股黎炒，近排又入返Apple ，因為有肉食

感謝巴打提醒

追唔切po

Plug 又跌

贏左幾多%?

預我

上年11月開始玩返美股
贏緊100%

hellooooo

好耐無見

都係高過9000
真正回咁多先健康，同埋stock only goes up
你明既
應該要回咁多

有無人拜倒我

愛彼迎教之下

毒巴
LM食花生

嚟料啦

我真係因為走資先要玩美股

TSLA ER, 盤後即升然後倒插，short撚出嚟話個價太高，TSLA靠賣CREDIT先有錢賺，跟住幾日插住磨，然後又升過

算啦
咁危險

你miss 左兩個星期tim
小西倉

Me2

今晚我都係入BB PLTR 同NNDM LONG CALL 算

我有資金要籌集

In early February, the runaway train stock market ran smack into spiking bond rates that were pricing in the threat of inflation. Investors suddenly became worried the economy, boosted by huge tax cuts, could overheated and force the Federal Reserve to raise interest rates.

2018 ... what the fuck reason

tesla留返比巴菲特啦屌

次次望望下就升左成倍

自己就妹妹妹

#metoo

近呢2個月 賺得最多

abnb 一早入左
150成本 慢慢坐